關你撚事咩幾多宗確診 聽日準時返工喇柒頭

+1

政府狗冇得wfh

有個親戚住緊果層有人確診
但藍老細知道後都係叫佢照番工

藍嘛

駁唔到

挑你老未 講到會死咁
會死既你仲返工? 你條命咁賤就唔好咁多野講喇

Economy first

仆街老細瀨野
返工又唔帶口罩
轉染曬比所有員工

唔賤都唔叫港豬,返工啦,唔好諗咩閪野WFH

WFH?/